其實香港同中興好似

一味只識用人地野去發展自己
人地一唔撚理你
就死鳩緊